我女朋友表哥落黎香港要訓佢間房 點算好？

我女朋友表哥後日後香港玩 冇地方住
酒店太貴又比唔起 我女朋友爸爸媽媽就叫佢表哥訓我女朋友間房 話訓幾日姐都係
因為我女朋友屋企係張碌架床 有上層下層 我女朋友就訓下層 上層擺雜物 依加佢執開上層d野比個位佢表哥訓 算係分開訓
正常應該冇問題既 不過始終男女有別
我驚佢表哥會偷睇我女朋友訓教個樣
點說服佢爸爸媽媽好？

叫你女朋友嚟你到訓

表埋上床

呀爸呀媽都痴撚線 有咩理由比個唔係兄弟姊妹既異性同個女訓

上格睇住黎打J

我同佢住好遠 如果佢住我度 要搭車去番工要接近兩個鐘 佢唔想

叫佢地冇錢租酒店就咪撚黎啦

我都咁同佢講 佢話親戚冇計

叫老豆同表哥孖鋪囉
又要玩又要冇錢 叫個大陸喱死返上去啦

梗係唔想 因為佢想嘅係食表哥腸

你同你女朋友夾錢住幾晚酒店

我都覺得係 堂兄妹都唔係咁好啦其實

屌，自己比錢同女友去酒店開房啦on9

叫你女朋友嚟我間酒店住

你個名

屌你老母

死窮撚 咪撚黎香港喇

你係得連登問 都預咗有啲咩回覆㗎啦

叫你條女去你屋企訓囉碌柒

樓主，快d醒
你無女朋友

你俾錢請佢表哥住酒店囉

青衣果堆好撚平姐

你兩個開幾日房除返2咪得囉

女友同老竇交換位瞓覺咪得囉

遲下我大陸有親戚黎香港住我到
成家黎 係成家 屌你老味
幾條友黎都唔住酒店 香港樓又細 要訓廳

叫你女友去你屋企瞓幾日囉

那有錢

聽日試下講先

好撚唔方便 仲有男女
好撚憎大陸班親戚 次次黎都住我屋企

個老豆訓個女房
個女同媽訓
搞掂

係 親戚好煩

包爺出貼士比佢咪住到酒店囉

表哥食表妹 正

等你女友訓著
揸佢波 摸佢西 你女友都唔知啦

如果幾百蚊都無 同女友出去住咁死左去

我無業 仲搵緊野做

咪搞事

簡單
一係叫條女嚟你屋企訓
一係就分手

畀場重心佢佢仆出去瞓街都似

去你到訓唔得？

老表你好嘢

辣殺

叫你女朋友買你對家咪有得請佢住酒店

你同佢表哥孖鋪囉

你女友 老豆同你女友交換訓未得

不過會比人感覺你地信佢唔過

或者同阿媽換

你去女友度訓

叫你女朋友反對lor，始終係佢嗰邊，你都做唔到乜嘢。同埋點解有人會叫樓主請條蝗蟲住酒店 欠左佢？

表哥：表妹兒，咱兒們兒做愛兒吧
樓主條女：唉一場親戚拒絕好似好衰…...表哥，不要！嗯…呀，你很大呢…不要射左裡面啦！
表哥：呀兒…沒所謂兒啦，你男朋友會養大他的，到時我再來娶你吧親
條主條女：你說的哦，我等你！

你班友咪ff咁多
上下格床姐
仲要親戚

出個少少錢住酒店都依依哦哦，咁你咪由你女朋友比表哥中出十連發囉 又唔想條女蝕底，又係度度縮

請起底
呢篇野十幾年前睇過

表哥

大陸風俗係用個女既肉體黎召呼親友

買定condom放你女朋友床頭

啱啊
睇婚禮就知

其實住幾多日?
一個星期靚少少酒店都係二千左右

真係俾唔起又擔心咪中出一百連發囉

幾千蚊都俾唔起 其實你都唔係好愛你條女姐

download 套二段ベート睇下

燈到佢落唔到黎

幾時有水

有得住有得食

得58%勝率 我想跟你

我屌你老母波台狗

你條女自己企得唔夠硬把關唔住已經要屌
自己把關唔住又唔諗方法解決, 仲學人嫌遠搞到要迫條仔硬食又要再屌多鑊
結論: 佢表哥會代你執佢兩劑

好綠

書包屌你老母

點解唔瞓廳？

你信下自己女朋友啦
反正表親唔當亂倫既

重點係你女朋友接受？

樓主垃圾到幾百蚊都俾唔起，咁廢既人都有女

老母同女朋友訓，老豆訓返個女張牀

黎香港幾日租間賓館平平地千幾二千，咁都俾唔起叫佢地去死！

申利：以前有親威黎住，霸左我張床！老竇叫我訓廳，我出左去住左兩晚維景酒店，平日都係600一晚！

你賭你女朋友個表哥落到黎香港咪可以燈到佢落唔到黎囉

黎我屋企

叫你女朋友發爛渣啦，一係就呀媽過黎，一係就呀爸同表哥過黎

咁都有得燈

如果係感情好既應該無問題
我同我表姐細個到依家廿幾歲都會一齊訓，無咩野

叫佢買你對家賺酒店錢

屌你華歷簡奴

拍醒自己先

叫女朋友去你到訓

不要⋯ 我有老公⋯
不要
呀... 呀... 呀...

等一下...等一下...
等...一下
我有老公喔...

表咩哥 係你朋友父母想賣女
叫個富二代落黎搞你條女
嫁上去拎一大畢銭
唔通叫個女嫁比個屋邨仔

姑表唔結得婚 但唔洗驚
姨表可以

你同女朋友一齊出去租酒店，
有啲情趣當去旅行

成個畫面出左黎

入你女朋友房姦左佢表哥

不要啊表哥 那是尿尿的地方 很髒的 不可以舔

唔好咁撚痴線啦

樓主接受到自己條女比第二個男人屌既話咪好似依加咁繼續咩都唔好就岩架啦

屌你平時贏咁撚多
去酒店開間房俾你條女囉

屌你，咪咁on9啦，一係去你到訓，一係籌旗都籌到夠錢住酒店啦

大陸表哥都唔會感情好得去邊啦
搶條女翻屋企啦仲諗
俾啲志氣無得條女say no

第二日，臭雞whatsapp樓主，叫佢快啲上佢屋企
樓主一上到去，臭雞就捉左佢入房，一齊上左上格床
樓主：衰妹，咁想要嘅，坐上黎啦！
臭雞：(一路望住房門un) 下…下…
樓主：BB你做咩咁好比我唔帶套嘅？好正呀，不過點解你好似冇之前咁投入…
臭雞：呀…哈哈，係呀，黎完m呀安全期！冇咁投入就…丫！你知啦，接待表哥又麻煩，要滿足佢好難嫁，「搞」到好攰…
樓主：BB! 我射BB彈啦！快啲望住我啦！
臭雞：(望住企喺門口奸笑緊嘅表哥) [普通話]你真的好棒呀，跟你做很開心…
樓主以為讚緊自己，好幸福咁傻笑，表哥亦都好幸福咁笑住出番廳…

好人好姐點會有大陸親戚

老西都會汁你條女大大獲

你同你女朋友表哥訓囉

你比錢佢表哥住酒店 有咩問題

樓主出料未

唔係唔想去你到訓
想同返自己情人扑野姐

表哥爽啦

咁你租酒店一齊住啦
幾日啫

絲，接受唔到同非男友異性同房上下床
老豆都咁話

一千幾百都冇學乜野溝女 拍乜撚野拖

你岩

$285一日有靚酒店

教佢買波等佢睇波睇足一晩

咁麻煩
打暈佢幾日
樓主自己扮佢表哥咪仲好

條女住邊頭？睇吓有冇附近嘅巴打輪流收留佢一晚

無事既，話哂都親戚一場
起碼樓主都知個仔姓咩

還我血汁錢

咪係 大家都成人
細佬仔就話啫

啱

你同老豆訓，叫你阿媽同你表哥同房

屌你 尊重下人啦
有無諗過樓主女朋友其實想唔想佢表哥喺上面

小心生蝨

你條女大肚唔洗問點解

好想玩返

我個ex細個就係比大陸表哥_ _
錢呢野死都死到出黎 我借比你又點話
自己諗清楚啲啦巴打

我有個中學同學，佢同我講佢細個都係比大陸表哥搞掂左，佢仲要唔係情願。

你過埋去訓咪得囉

返鄉下 細表姐

佢張床好細

驚咪買個cam囉

同佢表哥訓

有無巴打有細表姐故條link

冇錢落咩嚟香港玩

我屋企張床有位，叫你女友過黎訓
你同佢表哥訓

做愛姐 小事

樓主係咪初中？
條女都係初中所以老豆老母覺得ok
屌你老母睇你d反應廢撚到

追post la，頭幾個reply咪講大家都要番工

一係請佢表哥
一係請女友
依家正常一間酒店房都唔算貴

比唔起酒店又落黎玩
支那人真係白撚痴

你女朋友住邊呀
附近有冇酒店

1）女友同阿媽訓，阿爸同表哥訓
2）搬出去開房

好心你咁大個人就叫你女朋友同屋企人表達意願話唔想同表哥一間房啦。
仲驚阿媽打你唔俾你玩手機咩？

帽事嘅

叫佢表哥黎同你瞓咪得lo

上床表埋

表親關係係好容易惹人遐想，又唔疏又唔近，親上加親之餘又唔使亂倫

叫阿爸同阿女換住幾日床訓囉

唔係講小
自己兄弟姊妹無事
表/堂既異性靚既一定有性欲
利申。。

幫你比住房錢先
有錢先還
一定出事
我都成日派帽

留tg 比我

無喇無喇
佢表哥同我女朋友訓上下層了
希望呢幾日冇事

我女朋友都試過 不過係拎上層張床鋪放出廳，俾表哥係廳瞓

我女朋友果張床分開唔到

咁多人叫你同果邊講 女友同女友訓 老豆同表哥訓
或者你比錢你女朋友住酒店

你做左d乜撚 ？
做都唔做抵你綠帽由頭戴到落腳

有夠廢的 加油

書

無有錢嘅就畀酒店錢，無錢嘅就買定condom算啦。

有免費屋住仲有免費西屌
表哥真識食

呢啲表哥通常好日都唔見一次
你叫你條女畀你個地址佢
等表哥去你屋企瞓
你就扮佢表哥去佢屋企晚晚同佢開p都得啦

伯母：冇見一排唔同咗樣喎
你：係呀，冇乜嘢我返屋先

比條貞操帶你條女帶

輸埋條女

表哥碌鳩同你條女個閪都係

屌 帽事既

其實你book 2晚酒店同女朋友住咪得囉，又可以過下二人世界，表哥比唔起錢姐，你比得起掛

屌真係垃撚圾
幾百蚊都俾唔起